（代早年離開狗隊既朋友出post）Popo良心如何消失?

香港警察，從來都唔係/唔會企係市民角度諗嘢。 由輪選interview 開始，考警察果班人答幫辦/啊咩嘅答案根本係佢哋想要嘅答案，唔岩聽，有獨特見解嘅你都咪止意入到學堂。

到你入到學堂， 點解會話洗腦好勁？ 每日天未光開始重複做體能，步操，燒槍，法例堂（不停灌輸執法，破壞法律壞處blablabla），直到天黑加操， 罰抄，完全無曬自己生活，所有野有人安排曬比你，跟住大圍做，齊上齊落。 點會仲care 其他野？

到出班落環頭，制度上會安排tutor（刁陀，師傅）比新豬，師傅係乜？ 咪就係一柴回力鏢囉， 1x 年比嘅長期服務獎嘅警察。刁陀制度，係每個新豬都要經歷，so call 一代傳一代， 師傅將佢哋覺得岩嘅野教俾新豬，但大家都唔係跟PGO 教嘅，師傅幾乎都會視PGO為垃圾，最緊要執生，轉數快。 eg. 搜身 正常根據警隊條例係 公眾地方popo 先可以搜身啦，但係喺私人地方 夾硬搜身，而又無講到明干犯乜野罪行，popo喺本notebook（警察記事冊）到咪加多句S/P （啫係被搜身嘅人士） 同意搜身囉。咁問題就黎喇，本notebook popo 自己寫嘅啫，佢將根本不合理，無警權嘅野兜成合理，故仔任佢作，什麼合理懷疑，有理由相信，形跡可疑，全部廢話。

警察部最叻嘅係咩？ 咪擺門囉，低層招呼師傅上級飲食，出席垃圾大食會，遊樂會d 師傅帶埋新人黎燒烤仲要燒埋佢哋嗰份，ptu 鳩嗌口號，嗌細聲啲都屌鳩你，搬張檯要幾個人去搬，唔幫手屌鳩你唔合群。點解今時今日popo 唔知有問題？係因為由入行果日慢慢日積月累出賣自己開始。 身邊嘅同事，變成朋友，圈子變得單一， 永遠離不開警察，接受嘅信息都係唯我獨尊，洗腦式相信自己做緊嘅係岩嘅野，納粹式仇恨化出黎示威嘅人，點會仲有良心可言。

如果你係警察， 見到呢個post，你諗下你呢幾個月嘅生活？ 除咗岀4雞幾野糧，無曬生活，踩14粒鐘， 日日著住套韓國仔焗到仆街，我當你stanby 喺coster/base 你都訓得唔舒服。 仲有d tg，有無影響身體你自己知自己事。 除左份人工和味， 女朋友，老婆仔女都唔敢講自己有個男朋友，老公，老竇係警察。 呢d 心裡壓力，已經叫禍及妻兒啦，你諗下值唔值？你唔辭職，因為份糧， 我無嘢講，但係係咪要下下濫捕，濫用私刑， 拉完坐水凳撚鳩d 後生仔？ 一時嘅快感好過癮，你又夠唔夠膽同你至親講你做過呢啲嘢？
若然未報，時辰未到！

香港人，反抗！
(本人甚少出post....如post錯台，多多包涵🙏🏻)

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

推

甴近平，支持你